FIFA Pro club隊長盃球會 誠邀球員打比賽

Manchesterisred隊長盃球隊
招有心肯夾傾得球員入黎玩 打比賽
尋找位置: LW RW LB/RB CB
主打陣式：4231
風格：傳控 現位
比賽時間逢二五
練波3-4日 通常22:00-00:30

各位有興趣 請留低tg ID or psn ID

推

TG: ow2en